<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>.NET User Group Koblenz</title>
    <link>http://dnug-koblenz.de/</link>
    <description>Recent content on .NET User Group Koblenz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Oct 2016 11:37:47 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://dnug-koblenz.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/ueber-uns/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Oct 2016 11:37:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/ueber-uns/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;willkommen-bei-der-net-usergroup-koblenz&#34;&gt;Willkommen bei der .NET Usergroup Koblenz!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Als freier Zusammenschluss technikbegeisterter Interessenten rund um das Thema Microsoft .NET sehen wir es als unser Ziel
Wissensaustausch in diesem Bereich und damit verbundenen Produkten zu fördern.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dies geschieht in der Form von technischen Vorträgen und Diskussionen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir treffen uns meist am letzten Mittwoch im Monat (ab 19.00 Uhr)in den Räumen des TechnologieZentrum Koblenz (Universitätsstraße 3, 56070 Koblenz).
Die genauen Termine erfahrt ihr auf unserer Startseite&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeder .NET Interessent, unabhängig ob professioneller Entwickler, Student oder Hobby-Entwickler ist zu den kostenlosen Treffen willkommen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eine formale Mitgliedschaft in der Gruppe besteht nicht. Zur besseren Planbarkeit der Termine freuen wir uns jedoch über eine kurze Anmeldung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Organisation der Gruppe wird von Eric Berres, André Krämer und Timo Ziegler übernommn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/kontakt/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Aug 2016 10:43:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/kontakt/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;kontakt-zur-net-user-group-koblenz&#34;&gt;Kontakt zur .NET User Group Koblenz&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Wir treffen uns in den Räumen des&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TZK - TechnologieZentrum Koblenz GmbH&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Universitätsstraße 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;56070 Koblenz&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bei Fragen könnt ihr uns gerne unter&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;e.berres@brickmakers.de,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;t.ziegler@brickmakers.de&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;oder andre@andrekraemer.de erreichen.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Xamarin</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/termine/xamarin-mit-kerry-lothrop/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2016 19:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/termine/xamarin-mit-kerry-lothrop/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;abstract&#34;&gt;Abstract&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Write once, run everywhere? Für Mobilgeräte gibt es unterschiedliche Ansätze, dieses Ziel zu erreichen. Für .NET-Entwickler besonders spannend
ist der Cross-Compile-Ansatz von Xamarin, der es ermöglicht, eine gemeinsame C#-Codebasis für die wichtigsten Plattformen zu pflegen und
trotzdem native Oberflächen zu verwenden.  Mit Hilfe des MvvmCross-Frameworks soll während des Vortrags in Visual Studio eine App erstellt werden,
die Code Sharing bis einschließlich ViewModel ermöglicht und native Oberflächen für Android, iOS und Windows Phone umsetzt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Im zweiten Teil wird das Xamarin.Forms-Framework vorgestellt, das eine plattformübergreifende XAML-basierte deklarative Beschreibung auch
auf UI-Ebene erlaubt. Zusätzlich gibt es einen Einblick in die Möglichkeiten mobiler Tests mit Hilfe von Xamarin.UITest und Xamarin Test Cloud.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;über-den-sprecher&#34;&gt;Über den Sprecher&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Kerry W. Lothrop beschäftigt sich bei Zühlke als Principal Consultant mit komplexen Lösungen, die verteilte Systeme mit einander verbinden,
vom Embedded-Gerät über das Cloud-Backend bis hin zur mobilen Anwendung. Sein technologischer Schwerpunkt liegt auf .NET und Xamarin.
Er ist Mitbegründer der Xamarin User Group Frankfurt, Contributor für das MvvmCross-Projekt und Microsoft MVP.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microservices</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/termine/microservices-mit-frank-pommerening/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 19:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/termine/microservices-mit-frank-pommerening/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;abstract&#34;&gt;Abstract&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Microservices sind immer verfügbar und die Erde ist eine Scheibe – beides sind Aussagen, die nachgewiesenermaßen falsch sind,
auch wenn es einige Verwirrte gibt, die anderes behaupten. Dieser Vortrag betrachtet, wie .NET Microservices mittels RabbitMQ
robuster miteinander verbunden werden können.  Dabei werden die Verfahren Publish / Subscribe bzw. Request / Response sowie die
Fehlerbehandlung beleuchtet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nebenbei geht es um die Grundlagen von RabbitMQ in Windows- und Containerumgebungen. Anhand praxisnaher Beispiele werden die
Vor- und Nachteile gegenüber der Verknüpfung mit HTTP gezeigt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;über-den-sprecher&#34;&gt;Über den Sprecher&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Frank Pommerening ist seit 2004 Softwareentwickler und -architekt im Bereich .NET-Technologien.
Er beschäftigt sich u. a. seit mehreren Jahren mit PostSharp sowie verteilten Anwendungen. Aktuell ist er Senior
Softwareentwickler bei der AXP Consulting GmbH und Co. KG in Leipzig.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 20:18:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/datenschutz/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;datenschutzerklärung&#34;&gt;Datenschutzerklärung:&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutz&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Betreiber dieser Seiten nehmen den Schutz Ihrer persönlichen Daten sehr ernst. Wir behandeln Ihre personenbezogenen Daten vertraulich und entsprechend der gesetzlichen Datenschutzvorschriften sowie dieser Datenschutzerklärung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder E-Mail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutzerklärung für die Nutzung von Facebook-Plugins (Like-Button)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auf unseren Seiten sind Plugins des sozialen Netzwerks Facebook, Anbieter Facebook Inc., 1 Hacker Way, Menlo Park, California 94025, USA, integriert. Die Facebook-Plugins erkennen Sie an dem Facebook-Logo oder dem &amp;ldquo;Like-Button&amp;rdquo; (&amp;ldquo;Gefällt mir&amp;rdquo;) auf unserer Seite. Eine Übersicht über die Facebook-Plugins finden Sie hier: &lt;a href=&#34;http://developers.facebook.com/docs/plugins/&#34;&gt;http://developers.facebook.com/docs/plugins/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie unsere Seiten besuchen, wird über das Plugin eine direkte Verbindung zwischen Ihrem Browser und dem Facebook-Server hergestellt. Facebook erhält dadurch die Information, dass Sie mit Ihrer IP-Adresse unsere Seite besucht haben. Wenn Sie den Facebook &amp;ldquo;Like-Button&amp;rdquo; anklicken während Sie in Ihrem Facebook-Account eingeloggt sind, können Sie die Inhalte unserer Seiten auf Ihrem Facebook-Profil verlinken. Dadurch kann Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Benutzerkonto zuordnen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der übermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Facebook erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerklärung von Facebook unter &lt;a href=&#34;http://de-de.facebook.com/policy.php&#34;&gt;http://de-de.facebook.com/policy.php&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie nicht wünschen, dass Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Facebook- Nutzerkonto zuordnen kann, loggen Sie sich bitte aus Ihrem Facebook-Benutzerkonto aus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutzerklärung für die Nutzung von Google Analytics&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diese Website nutzt Funktionen des  Webanalysedienstes Google Analytics. Anbieter ist die Google Inc. 1600 Amphitheatre Parkway Mountain View, CA 94043, USA. Google Analytics verwendet sog. &amp;ldquo;Cookies&amp;rdquo;. Das sind Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Webseite wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europäischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens über den Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur in Ausnahmefällen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gekürzt. Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegenüber dem Websitebetreiber zu erbringen. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengeführt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich werden nutzen können. Sie können darüber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verfügbare Browser-Plugin herunterladen und installieren: &lt;a href=&#34;http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de&#34;&gt;http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutzerklärung für die Nutzung von Google +1&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Unsere Seiten nutzen Funktionen von Google +1. Anbieter ist die Google Inc. 1600 Amphitheatre Parkway Mountain View, CA 94043,  USA.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erfassung und Weitergabe von Informationen: Mithilfe der Google +1-Schaltfläche können Sie Informationen weltweit veröffentlichen. über die Google +1-Schaltfläche erhalten Sie und andere Nutzer personalisierte Inhalte von Google und unseren Partnern. Google speichert sowohl die Information, dass Sie für einen Inhalt +1 gegeben haben, als auch Informationen über die Seite, die Sie beim Klicken auf +1 angesehen haben. Ihre +1 können als Hinweise zusammen mit Ihrem Profilnamen und Ihrem Foto in Google-Diensten, wie etwa in Suchergebnissen oder in Ihrem Google-Profil, oder an anderen Stellen auf Websites und Anzeigen im Internet eingeblendet werden. Google zeichnet Informationen über Ihre +1-Aktivitäten auf, um die Google-Dienste für Sie und andere zu verbessern. Um die Google +1-Schaltfläche verwenden zu können, benötigen Sie ein weltweit sichtbares, öffentliches Google-Profil, das zumindest den für das Profil gewählten Namen enthalten muss. Dieser Name wird in allen Google-Diensten verwendet. In manchen Fällen kann dieser Name auch einen anderen Namen ersetzen, den Sie beim Teilen von Inhalten über Ihr Google-Konto verwendet haben. Die Identität Ihres Google- Profils kann Nutzern angezeigt werden, die Ihre E-Mail-Adresse kennen oder über andere identifizierende Informationen von Ihnen verfügen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verwendung der erfassten Informationen: Neben den oben erläuterten Verwendungszwecken werden die von Ihnen bereitgestellten Informationen gemäß den geltenden Google-Datenschutzbestimmungen genutzt. Google veröffentlicht möglicherweise zusammengefasste Statistiken über die +1-Aktivitäten der Nutzer bzw. gibt diese an Nutzer und Partner weiter, wie etwa Publisher, Inserenten oder verbundene Websites.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutzerklärung für die Nutzung von LinkedIn&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Unsere Website nutzt Funktionen des Netzwerks LinkedIn. Anbieter ist die LinkedIn Corporation, 2029 Stierlin Court, Mountain View, CA 94043, USA. Bei jedem Abruf einer unserer Seiten, die Funktionen von LinkedIn enthält, wird eine Verbindung zu Servern von LinkedIn aufbaut. LinkedIn wird darüber informiert, dass Sie unsere Internetseiten mit Ihrer IP-Adresse besucht haben. Wenn Sie den &amp;ldquo;Recommend-Button&amp;rdquo; von LinkedIn anklicken und in Ihrem Account bei LinkedIn eingeloggt sind, ist es LinkedIn möglich, Ihren Besuch auf unserer Internetseite Ihnen und Ihrem Benutzerkonto zuzuordnen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der übermittelten Daten sowie deren Nutzung durch LinkedIn haben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerklärung von LinkedIn unter: &lt;a href=&#34;https://www.linkedin.com/legal/privacy-policy&#34;&gt;https://www.linkedin.com/legal/privacy-policy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutzerklärung für die Nutzung von Twitter&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auf unseren Seiten sind Funktionen des Dienstes Twitter eingebunden. Diese Funktionen werden angeboten durch die Twitter Inc., 1355 Market Street, Suite 900, San Francisco, CA 94103, USA. Durch das Benutzen von Twitter und der Funktion &amp;ldquo;Re-Tweet&amp;rdquo; werden die von Ihnen besuchten Webseiten mit Ihrem Twitter-Account verknüpft und anderen Nutzern bekannt gegeben. Dabei werden auch Daten an Twitter übertragen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der übermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Twitter erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerklärung von Twitter unter &lt;a href=&#34;http://twitter.com/privacy&#34;&gt;http://twitter.com/privacy&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ihre Datenschutzeinstellungen bei Twitter können Sie in den Konto-Einstellungen unter &lt;a href=&#34;http://twitter.com/account/settings&#34;&gt;http://twitter.com/account/settings&lt;/a&gt; ändern.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutzerklärung für die Nutzung von Xing&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Unsere Webseite nutzt Funktionen des Netzwerks XING. Anbieter ist die XING AG, Dammtorstraße 29-32, 20354 Hamburg, Deutschland. Bei jedem Abruf einer unserer Seiten, die Funktionen von Xing enthält, wird eine Verbindung zu Servern von Xing hergestellt. Eine Speicherung von personenbezogenen Daten erfolgt dabei nach unserer Kenntnis nicht. Insbesondere werden keine IP-Adressen gespeichert oder das Nutzungsverhalten ausgewertet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Weitere Information zum Datenschutz und dem Xing Share-Button finden Sie in der Datenschutzerklärung von Xing unter &lt;a href=&#34;https://www.xing.com/app/share?op=data_protection&#34;&gt;https://www.xing.com/app/share?op=data_protection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Datenschutzerklärung für die Nutzung von YouTube&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Unsere Webseite nutzt Plugins der von Google betriebenen Seite YouTube. Betreiber der Seiten ist die YouTube, LLC, 901 Cherry Ave., San Bruno, CA 94066, USA. Wenn Sie eine unserer mit einem YouTube-Plugin ausgestatteten Seiten besuchen, wird eine Verbindung zu den Servern von YouTube hergestellt. Dabei wird dem Youtube-Server mitgeteilt, welche unserer Seiten Sie besucht haben.&lt;br /&gt;
Wenn Sie in Ihrem YouTube-Account eingeloggt sind ermöglichen Sie YouTube, Ihr Surfverhalten direkt Ihrem persönlichen Profil zuzuordnen. Dies können Sie verhindern, indem Sie sich aus Ihrem YouTube-Account ausloggen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Weitere Informationen zum Umgang von Nutzerdaten finden Sie in der Datenschutzerklärung von YouTube unter &lt;a href=&#34;https://www.google.de/intl/de/policies/privacy&#34;&gt;https://www.google.de/intl/de/policies/privacy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Cookies&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Internetseiten verwenden teilweise so genannte Cookies. Cookies richten auf Ihrem Rechner keinen Schaden an und enthalten keine Viren. Cookies dienen dazu, unser Angebot nutzerfreundlicher, effektiver und sicherer zu machen. Cookies sind kleine Textdateien, die auf Ihrem Rechner abgelegt werden und die Ihr Browser speichert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die meisten der von uns verwendeten Cookies sind so genannte „Session-Cookies“. Sie werden nach Ende Ihres Besuchs automatisch gelöscht. Andere Cookies bleiben auf Ihrem Endgerät gespeichert, bis Sie diese löschen. Diese Cookies ermöglichen es uns, Ihren Browser beim nächsten Besuch wiederzuerkennen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können Ihren Browser so einstellen, dass Sie über das Setzen von Cookies informiert werden und Cookies nur im Einzelfall erlauben, die Annahme von Cookies für bestimmte Fälle oder generell ausschließen sowie das automatische Löschen der Cookies beim Schließen des Browser aktivieren. Bei der Deaktivierung von Cookies kann die Funktionalität dieser Website eingeschränkt sein.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/impressum/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 20:03:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/impressum/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;angaben-gemäß-5-tmg&#34;&gt;Angaben gemäß § 5 TMG:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;André Krämer&lt;br /&gt;
Brokeshohl 13&lt;br /&gt;
53498 Bad Breisig&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kontakt&#34;&gt;Kontakt:&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;

&lt;tbody&gt;

&lt;tr&gt;

&lt;td&gt;Telefon:&lt;/td&gt;

&lt;td&gt;+491608356289&lt;/td&gt;

&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;

&lt;td&gt;E-Mail:&lt;/td&gt;

&lt;td&gt;andre@andrekraemer.de&lt;/td&gt;

&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;

&lt;td&gt;&amp;nbsp;&lt;/td&gt;

&lt;td&gt;e.berres@brickmakers.de&lt;/td&gt;

&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;

&lt;td&gt;&amp;nbsp;&lt;/td&gt;

&lt;td&gt;t.ziegler@brickmakers.de&lt;/td&gt;

&lt;/tr&gt;

&lt;/tbody&gt;

&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;verantwortlich-für-den-inhalt-nach-55-abs-2-rstv&#34;&gt;Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;André Krämer&lt;br /&gt;
Brokeshohl 13&lt;br /&gt;
53498 Bad Breisig&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eric Berres&lt;br /&gt;
Am Sonnenhang 11A&lt;br /&gt;
56112 Lahnstein&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Timo Ziegler&lt;br /&gt;
Koblenz&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quelle: &lt;em&gt;&lt;a href=&#34;https://www.e-recht24.de/impressum-generator.html&#34;&gt;https://www.e-recht24.de&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;technische-umsetzung&#34;&gt;Technische Umsetzung&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Raúl Rascón (André Krämer - Software, Training &amp;amp; Consulting)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quelle: &lt;em&gt;&lt;a href=&#34;http://www.e-recht24.de/impressum-generator.html&#34;&gt;http://www.e-recht24.de&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haftungsausschluss-disclaimer&#34;&gt;Haftungsausschluss (Disclaimer)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Haftung für Inhalte&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Haftung für Links&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Urheberrecht&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>