<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Termine on .NET User Group Koblenz</title>
    <link>http://dnug-koblenz.de/termine/</link>
    <description>Recent content in Termine on .NET User Group Koblenz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jun 2016 19:00:00 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://dnug-koblenz.de/termine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Xamarin</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/termine/xamarin-mit-kerry-lothrop/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2016 19:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/termine/xamarin-mit-kerry-lothrop/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;abstract&#34;&gt;Abstract&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Write once, run everywhere? Für Mobilgeräte gibt es unterschiedliche Ansätze, dieses Ziel zu erreichen. Für .NET-Entwickler besonders spannend
ist der Cross-Compile-Ansatz von Xamarin, der es ermöglicht, eine gemeinsame C#-Codebasis für die wichtigsten Plattformen zu pflegen und
trotzdem native Oberflächen zu verwenden.  Mit Hilfe des MvvmCross-Frameworks soll während des Vortrags in Visual Studio eine App erstellt werden,
die Code Sharing bis einschließlich ViewModel ermöglicht und native Oberflächen für Android, iOS und Windows Phone umsetzt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Im zweiten Teil wird das Xamarin.Forms-Framework vorgestellt, das eine plattformübergreifende XAML-basierte deklarative Beschreibung auch
auf UI-Ebene erlaubt. Zusätzlich gibt es einen Einblick in die Möglichkeiten mobiler Tests mit Hilfe von Xamarin.UITest und Xamarin Test Cloud.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;über-den-sprecher&#34;&gt;Über den Sprecher&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Kerry W. Lothrop beschäftigt sich bei Zühlke als Principal Consultant mit komplexen Lösungen, die verteilte Systeme mit einander verbinden,
vom Embedded-Gerät über das Cloud-Backend bis hin zur mobilen Anwendung. Sein technologischer Schwerpunkt liegt auf .NET und Xamarin.
Er ist Mitbegründer der Xamarin User Group Frankfurt, Contributor für das MvvmCross-Projekt und Microsoft MVP.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microservices</title>
      <link>http://dnug-koblenz.de/termine/microservices-mit-frank-pommerening/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 19:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://dnug-koblenz.de/termine/microservices-mit-frank-pommerening/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;abstract&#34;&gt;Abstract&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Microservices sind immer verfügbar und die Erde ist eine Scheibe – beides sind Aussagen, die nachgewiesenermaßen falsch sind,
auch wenn es einige Verwirrte gibt, die anderes behaupten. Dieser Vortrag betrachtet, wie .NET Microservices mittels RabbitMQ
robuster miteinander verbunden werden können.  Dabei werden die Verfahren Publish / Subscribe bzw. Request / Response sowie die
Fehlerbehandlung beleuchtet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nebenbei geht es um die Grundlagen von RabbitMQ in Windows- und Containerumgebungen. Anhand praxisnaher Beispiele werden die
Vor- und Nachteile gegenüber der Verknüpfung mit HTTP gezeigt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;über-den-sprecher&#34;&gt;Über den Sprecher&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Frank Pommerening ist seit 2004 Softwareentwickler und -architekt im Bereich .NET-Technologien.
Er beschäftigt sich u. a. seit mehreren Jahren mit PostSharp sowie verteilten Anwendungen. Aktuell ist er Senior
Softwareentwickler bei der AXP Consulting GmbH und Co. KG in Leipzig.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>